1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
функція яка в обєкті


2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
всі типи 


3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
це тип який використовують щоб передати інформацію за допомогою крапки